香港人真係雙重標準

廢老死=抵死
支那死=抵死
學生妹死=可憐
青年死=可憐

不服來辯

正如你都會想靚女搵你傾計 而唔係肥婆搵你傾計

服

啱呀

btw,樓主冇？

where is 雙重標準？

咪係
樓豬都幫手做哂標準

積下口德啦

秒

樓豬原來又一隻溝唔到女既可憐毒撚

呢d理性分析完得出黎既結果 而唔係雙重標準